一起 要許多福氣...

睇嚟我無 無依個福氣

牽手來 空手去 去
抑鬱正仆街

點解我咁仆街

懷恨比相愛更合理

頂住呀

頂唔住啦

加油 陪你

好撚憎自己

加油再變好啲

我希望佢搵個好啲

佢會㗎啦
你都要繼續好好生活

睇住佢啱啱跑走 好心痛

我直頭睇住佢跑去第二條女到

係我傷咗佢
係我錯
希望佢唔好再俾人傷
唔好再同痴線佬一齊
抑鬱就是原罪

再吻下去像皺紙輕薄
撕開了 都不覺

呢到大把人陪你
一齊加油啦

喂傻佬 記得搵個好過我
唔好再搵有情緒病
我一早同你講你會頂唔順㗎啦
我知你已經受夠
你已經做得好好㗎啦
只係我無福氣繼續...
係我無好好對你
無好好控制自己啲情緒
你要幸福
我知你一定好憎我
不過無所謂啦 最緊要你好

加油
好難加油

我知你對我好多事都無興趣
要搵個志同道合嘅女朋友

我非常明白你好憎自己個種感受
但係撐住捱過去呀

好辛苦 點捱

其實點解仲要嘈交
我唔想再嘈
停啦

碎曬啦

要多幸運你喜歡的人剛好也喜歡你

一開始我以為佢同我講
但原來第二日佢哋已經一齊咗

一齊跌落傷心嘅深淵